車長吸入催淚煙殘餘物感不適送院

警方8月11日曾在葵芳站內及太古站出入口發射催淚彈驅散示威者，令外界憂慮殘餘物留在車站內。消息人士透露，有約6名港鐵車長在過去兩日在工作期間，懷疑吸入催淚煙殘餘物感不適，有車長更被送院檢查。本報昨向港鐵查詢，港鐵稱需時整理資料及了解。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲唔罷工
有錢無命享啦

要幾撚on9先會咁樣都繼續返工

推

Dllm

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

希望唔係出聯署果班車長

其他果D垃圾車長同我食撚晒佢

荃灣線同港島線全部長車一齊罷工入院check真啲啦

係咪會衰職業安全？

據了解，當中一架據稱殘留催淚煙氣味的列車編號A261，港鐵昨發內部通告，稱會盡快安排該列車回廠檢查，並更換列車駕駛室的濾網，以及深層次清潔駕駛室等。

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

山埃

東鐵見到有車長戴豬鼻開車

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

902-903 全港三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

有毒氣體無害 你地識閪咩

山埃呀, 點解仲要番工吸毒氣呀

車長都奶野, 乘客點算, 有無得claim